究竟返Office有d日日著黑絲既女同事係咩感覺

😞

10

食飯見到d仔一拖幾件黑絲女 酸死

7

想摸

同問

🙁

究竟返Office有女同事係咩感覺

有時真係忍唔住要入廁所

女同事成日喺我面前禽高禽低搬野
著住短裙
冬天就黑絲夏天就白滑腳

ching冇咩？

叫雞先有

收到風清日日去渣打恆生視姦班女

今朝坐車見到個，正到

做野果度全男班

做銀行就正

睇到厭

會趁黑絲女同事放假,
偷佢放公司d鞋打丁

有冇女會放黑絲係公司啊

6

啱啱先同女同事一齊食老麥